Ellen DeGeneres中武漢肺炎 感覺良好但勁背痛

艾倫迪格納絲指自己仍然維持100%的狀態，但就發現其中一個病徵竟是嚴重的背痛，令她難以忍受：「大家好，我想講謝謝大家的祝福，我很感激，我現在是100%的狀態，我真的很好，但有一樣事情他們不會告訴你，就是我的背部有非常難受的痛楚，我不知道這是個病徵。誰人會知？為何會這樣？背痛，很壞。」其節目現暫停至下年才會重新拍攝。

佢跌咗隻眼？

慢行唔送

條友比人屌到仆街

臉皮咁厚都係種才能

快d死 thx

虛偽

早死早着啦

wfc